雞蛋六隻 糖兩茶匙 再加d橙皮 係煮緊d咩嘢食?

其實係乜L嘢?

甜品

唔係梳乎里就係焦糖燉蛋啦

轉身射個3分波先!

唔係個個節目都岩小朋友自己收睇

橙皮燉蛋

咖哩

蛋糕呀
要有水果味 不嬲落皮

D皮係蛋糕入面?

未食過蛋糕？

你唔你諗住成塊放落去呀嘛？

橙皮蛋糕

駁嘴？

清香鮮橙蒸蛋
材料：橙(1隻)、雞蛋(2隻) 調料：白糖(1湯匙)
做法：
1、鮮橙洗凈拭乾水，放在砧板上用手掌輕揉5分鐘。
2、將鮮橙切成兩半，掏出橙肉，橙皮做成盛器。
3、將橙肉放入榨汁機內打成橙汁，濾去果肉渣。
4、雞蛋打入碗內，加入1湯匙細砂糖，打散成蛋液，與橙汁混合均勻。
5、分別將蛋液倒入兩隻橙皮中，倒至八分滿便可。
6、將橙皮蛋液放入盤中，蓋上一層保鮮膜待用。
7、燒開鍋內的水，放入橙皮蛋液，加蓋以中火隔水清蒸10分鐘。
8、取出蒸好的鮮橙蒸蛋，撕去保鮮膜，即可上桌。

唔係班戟咩？

得果兩茶匙咁少糖整乜春野蛋糕呀

唔准駁嘴 我話係蛋糕就係蛋糕

之前馬田話過呢個食譜如果係梳乎里
好似話會好漲

SoyJoy

幽默大師寫架個食譜

6隻蛋整梳乎里

糖得兩茶匙整甜品

橙皮蒸蛋

蒸水蛋蒸6隻？仲要加糖？
點睇都似甜品